★支那拜年傳統，同大批鬥有乜分別？

互數對方，只是缺少了酷刑、鞭打

批鬥DNA永存支那族

老貓跟我返鄉下拜年嗎

my鄉下is HK

U are牛屎仔？

老貓：有錢便是娘

蓋清鄉下有利是派，你去唔去

x2

你跟唔跟蓋清返鄉下，有WeChat利是

X2